隻班馬好慘

睇youtube 隻班馬好慘 比班獅子圍住來分屍

冇得食 d獅子餓死仲慘

建議樓豬應該獻出自己身體黎代替斑馬受苦